（長文）去某銀行囉美金，一時話有一時話冇

是咁的今天去銀行諗住囉幾千做緊要野，

去左幾間分行先囉夠，

第一間話俾到二千，開頭又講咩手續費又盛先嚇9你，明明撚我唔係唱錢，只係係港元戶口囉美元，你收咩撚野手續費。
又扮撚哂野計俾我睇。最後咪又係撚收。

跟住，屌你老母，又話呢排多人囉，俾得二千我。
問你下轉幾時有，同我講下星期...
下星期死撚左啦我，救命錢黎架嘛。

又盤9我要黎做咩，我即刻同佢講：
我上次囉都唔會問呢d問題個喎，我係咪一定要答？
跟著佢又笑笑口帶過。

喂屌你老味幾千美金都問呢問路，係咪未俾人屌過？

之後算，屌你老母我去第間，臨走又要俾我聽到隔離又囉一千美金，忍撚住冇返去屌佢。

去下間，又係呢樣果樣咁，咩呢排多人囉，多人囉你唔識預多d既咩，

點知今鋪仲撚on9,
直頭同我講話冇

我即刻失控，大聲叫，
你咁大間銀行一張美金都冇

再對撚住後面排隊d人講，

然後冇幾耐我就囉到勒，雖然都係雞碎咁多...

屌你老母口嘥我時間

冇proof read 可能19999

「只係係港元戶口囉美元」
雖然唔應該串你
但係真係忍唔到
屌 港幣戶口拎外幣都唔撚叫唱錢 仲要話「只係」
你係咪搞緊笑

開名

開個美元支票戶口
寫張支票一次過轉走好過

是但啦，你明白講咩就duck

中銀？

中資？

開外幣戶口啦 本身有港元儲蓄戶口好似可以e-banking開

痕身

你冇預約比唔到咁多你有咩問題

小小野就咪撚拿上黎講啦

邊間
廣傳去長輩group

你轉佢會收你手續費，我要cash

冇預約真係會冇
去拎過 大分行都係得幾千美元
通常預約一日內就會有

親身上門的確要手續費 過去幾日 用手機換兩次 無咩問題 金額大約3萬美

你邊間?
老母個中銀外匯寶又USD又JPY又KRW又TWD 去邊到旅行都係兌定先再落分行攞 一仙手續費都冇俾過

10000 USD內 有預約 應該係唔洗手續費
起碼我冇俾過

所有銀行, 就算咩外幣都會建議你預訂咗先架啦

佢拎cash 咁唔同我 我換完即匯去美國

一早有人講

頭幾分鐘

屌，佢問你攞黎做咩就應該大大力屌鳩佢啦，關你撚事呀！！！

係囉 關佢咩事

好撚驚會唔會執笠

中銀

上面有幾樓係咪仲發緊夢唔知點解要拎錢